點解女人會避開鍾意佢既人

我近排發現到樣野好撚反智
當女人知道有人暗戀佢之後
會避開個男仔好似得罪咗佢咁

但係諗深一層
有人鍾意自己係因為有吸引之處
有人欣賞自己，係一件好事
但係唔知點解女人好避忌

點解見到我要行快步走？

可能係你的樣子

我有我去愛你

其實係唔鍾意你

我親身經歷過幾次了

莫非你古怪脾氣 渴望説對不起？

因為樓主係痴漢

你班女人好賤
咩國家既女人都係咁

對你無意思
又驚俾人話收兵掛

知否好撚Hurt的？

你知唔知人地有冇男朋友先

你比豬西鍾意都見到佢就調頭走啦

因為佢覺得你好9煩

表示對你冇興趣，要你知難而退

感情嘢從來都係All Or Nothing，做朋友始終有條刺

死撚開啦毒撚

Your face

那有比豬西鍾意的條件 囉
不過我唔會避開佢囉

其實呢 講樣㗎

冇的

Me知道的

莫非要叫雞過人世

認真有冇人知點解女人會咁樣

佢唔受你 咁咪避開你
廢事你有咩進一步動作/想像空間

你諗下 有個毒瘡肥婆用隻眼電你就明

因為佢對你無興趣 唔想比希望你
好過有啲港女唔鍾意你 都收你做兵啦

咁又冇電咁誇張
都係傾過一兩句計
咁都俾佢知道

驚撚咗你囉
肯定油頭毒撚
跟出跟入

如果明知人地鍾意自己但唔避忌
一陣又比人話係娘娘收兵 係雞係公廁

怕同你墮入愛河會浸死

自問自答

Me雖則其貌不揚
但冇做變態野喎

人地避你 你咪收手囉 做咩要上黎話鳩人

因愛成恨

人地見你咁避開你都無咩問題啦
佢既權利黎
呢d人仲好啦唔收你做兵
一陣到時你做左一段時間兵先知自己真係兵
你咪仲hurt

屌你唔撚避又話人收兵
毒撚真難服侍

見到我行快步
呢下最撚hurt

點解樓主成日自問自答?人格分列

不要再笑我了
我淨係想取下暖

樓主唔好咁多幻想啦

會唔會關個樣事

好掛住佢
但又唔可以搵佢

共用ac

我冇對佢做咩呀
乜野痴痴地

2個人格共用1個ac?

上邊咪答左囉....
即係對你興趣呀
如果明知你鍾意佢...
佢對你無興趣 但又唔避忌
一間你又話人港女 收你兵
你知毒撚幾恐怖啦

btw樓主甘心做兵 咪影衰港男

咩做兵咁難聽
做朋友姐

樣唔靚仔 就算你同女打招呼 人地都會覺你想非禮佢 視姦佢

人地怕羞姐，加油呀，爸打，你要表示出對佢堅定的決心，人地先會明白，你唔係玩玩下，對佢係尊重的。

屌 清心水清
所以我溝不到了

扑乜鬼，呢啲對我來講已經係bonus
可以攬住一齊訓已經ok了

認真拖下手我都滿足

會唔會你好臭

琴晚沖了一次

咩答案來
btw,其實佢避你已經答左你

我比較想知點解有啲女接受到毒撚做兵

好過收你做兵先啦

兵都廢事收你

因為你樣衰囉

沖幾多都無用，本身就臭
比舊屎你沖會唔會沖到唔臭？

樣子問題
身高問題

廢事比希望你姐

因為佢唔鐘意你 廢時你咁撚多幻想 理下你到時又話人收你做兵 又唔諗下做兵都要講資格

避開係暗示你
唔好再有進一步行動啦

同埋有啲男仔鍾意人個陣會長時間望實人
好恐怖
又唔想俾佢focus住

屌好似我

大家認為時間過後我有冇轉機

你轉基可能有轉機

其實有啲人係咁，太自悲覺得自己唔抵被人鍾意，避開就唔洗煩
當然唔排除係樓主啲毒氣嚇親個女仔